(突發) Captain Marvel推出咗90年代風格官網!!!

Marvel又贏一仗

neo pet

Comic sans

即係咩?

個skrull阿婆會突然間彈出嚟 可以一拳打落佢度 好頂癮

大把戲做過呢啲宣傳手法
即係係咪Marvel做咩都要吹奏一番

吹咩

預祝CaptainMarvel打低垃圾DC水行俠

咩嚟

係咪好好j呢

垃圾電影

重擊!

張出唔到嘅圖個檔名係 excelsior
應該係向Stan Lee 致敬

未睇先判 DC狗果然好肉酸

咁都俾你cap到

會唔會係有心唔出住呢?

Captain Marvel好靚女